<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (c) Microsoft Corporation. All rights reserved.
  ~ Licensed under the MIT License.
  ~
  -->

<resources>
    <string name="surface_duo_samples_app_name">Faltbare Apps von Surface Duo</string>
    <string name="surface_duo_samples_app_title">Faltbare App-Beispiele von Surface Duo</string>
    <string name="hello_to_the_app">Willkommen bei Foldable Samples von Surface Duo!</string>

    <string name="drag_and_drop_info">Drag &amp; Drop - Zeigt, wie Sie ein Layout erstellen, in das Sie Inhalte aus anderen Apps ziehen und ablegen können.</string>
    <string name="dual_view_info">Doppelte Ansicht - Zeigt, wie ein Layout mit benutzerdefiniertem Verhalten für einen einzelnen Bildschirm oder einen doppelten Bildschirm erstellt wird.</string>
    <string name="hinge_angle_info">Scharnierwinkel - Zeigt an, wie der Scharnierwinkelsensor angehört und die Winkelwerte verwendet werden.</string>
    <string name="list_details_info">Listendetails - Zeigt an, wie das Listendetails-Muster in Surface Duo implementiert wird.</string>
    <string name="pen_events_info">Stiftereignisse - Zeigt an, wie Sie die Stiftereignisse verfolgen und die Metriken verwenden.</string>
    <string name="two_page_info">Zwei Seiten - Zeigt, wie ein zweiseitiges Layout erstellt wird.</string>
    <string name="companion_pane_info">Begleitfenster - Zeigt an, wie ein Begleitfenster erstellt wird.</string>
    <string name="extend_canvas_info">Erweiterte Leinwand - Zeigt, wie eine große Leinwand integriert wird.</string>
    <string name="intent_to_second_screen_info">Absicht zum zweiten Bildschirm - Zeigt, wie Aktivitäten in verschiedenen Szenarien geöffnet werden.</string>
    <string name="qualifiers_info">Qualifizierer - Zeigt, wie die Android-Ressourcenqualifizierer zum Strukturieren der Projektressourcen für Duo-Geräte verwendet werden.</string>
    <string name="multiple_instances_info">Mehrere Instanzen - Zeigt an, wie mehrere Instanzen derselben Aktivität geöffnet werden.</string>

    <string name="try_it_out">Versuch es</string>
    <string name="view_the_code">Code anzeigen</string>
</resources>